偉大嘅各位，有沒九巴岀事五年內嘅新聞

份功課星期一交 做撚錯曬 救救小弟個朋友

google都懶你死撚左佢算啦

無

WIKI照炒都懶
食屎啦唔該，THANKS。

大埔單野囉..
依家d垃圾00後新聞都唔睇

岩岩搵到

[url][/url]

wiser都唔撚識用
讀乜9野書

屌你，我真係撳撚左落去

上到